見倒頭先有人講"係我哋後生仔欠咗你哋"有感而發

你哋冇欠佢哋，係佢哋欠撚咗你哋先啱呀!!要你哋喺咁惡劣嘅環境長大

屌佢老味死廢老為咗返工打人痴撚線

死廢老

我喊左出黎

you膠味濃

你覺得我玩膠就算，廢撚事同你嘈

sorry以為你玩我

全世界都欠左我地